[爭氣！] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [533]

光速開post

Push

爭氣

加油

對面換走左件炸彈

lm

時間無多啦

今場推得好快

抵啦

push

精神
博盡

好波

上啊

上呀!!!

Lkk呢d過人先有效

集氣

真曼唔該自己踢入去!!!!!!!!!!!!!!!!!!

正評比開得咁快

最想見到天使同丹狗出局

不知不覺已經成70分鐘

咁好波，咁生性 推得快都正常

成班唔好踢波去拍戲啦 屌你老母

1球ja

上呀

曼聯上呀！

Lkk加油爭氣呀！

傷件廢既

Hamstring最易抽

真係疤塞演藝學院巴黎分校

最後20分鐘 上！

開始高位壓逼

爭一粒咋 轟呀

曼聯加油

到底蘇蛇重有咩絕招

Fred 真係殺唔少波

Sob禁制未

巴黎演藝學院

Gogogogogogogogo

自炒

GGMU!!!

一球上黎 加油呀

冇得弱點攻擊

得返廿分鐘
要諗下點變啦

加油！！

加油阿

費老爹時間

拉親定抽

晉級plz

羊包得靚呀

曼今場出線全體曼手足短一年命又點話

羊

青訓究竟換唔換出黎好

羊格食左雀屎先上場

儲夠氣入埋第三球絕殺巴黎啦
出到線既話成個三月戒j

逼啦逼啦

不了，想睇多年曼聯波

禁制未

屌 羊 對唔住

等一個機會 扑中就掂

快手呀辛苦左咁耐入埋佢老母啦

羊無左拜利之後踢得好左好多

頂唔緊啦

有四個青訓 點換

一球上啊

繼續上 全力上 無懼每個對手招式多誇張
不怕跌傷 要用雙腿 創造我理想

DRAXLAR趕住番歸屌女?

換個最fit

屌你咁撚遲先舉旗

個旁證做咩

加拿

熱血出局都收哂貨 入多粒plz

仆你個街支旗想點

旁證係咪機械人
聽到VAR 先舉旗

普巴馬達馬迪去哂邊？

lkk hat-trick完場即上官網印波衫 絕不走數

能9包皮

有羊真係好有福氣

成個on9咁 明顯offside la

屌你個旁證係咪part-time黎

旁證有delay

傷 停賽

拖撚完時間?
越位就舉啦屌你老母

傷+停 無睇波？

想問仲可以點變
陣間出綠木好似馬捷達咁一球收死psg

好似係廢事舉錯出事

晉級的話 戒j一個月

而家就算想換d綠木莊仔果d落黎攻都唔知可以換邊個

出返去啦

包皮高福仔好多班

無睇波好耐sor

你不如出返去啦

咁明顯越位都睇唔到

因為有var,所以要成個攻勢完先

𨳒！瞓過龍而家至醒

戰術變陣

你都幾撚假曼下 岩岩放監

其實公海有即討

d 越位咁撚遲先舉

好似鼓勵越位唔好吹咁嚴

福成場都夢遊

因為 Protocol 係見到都一定要等個波攻勢完左先吹
IFAB 應該再改下

但呢家唔會殺錯

屌你

牙fred係咪特登儲黎打呢場

15分咋仲有

換人未呀蘇蛇！！！

P仔個位可以換

對面唔撚識攻啦
上

又黎

P ##f

紅得啦

用 VAR 既附帶規矩黎

shaw真係好快

嘩，咁都唔紅

冇時間喇
Sob考絕殺牌呀

禁制啦快d

屌你老母，唔撚紅？

絕殺我仆街死

反而覺得paredes呢球又無乜野

唔撚紅?

咁樣唔紅

癡線
腳都斷啊

絕殺我仆兩次

得返15分鐘
點都要換人博

屌你呢球都冇紅

屌你 成隊鈀都狗黎

睇波姐，何必下下搵命搏。
Btw,你快d 死

希望巴黎成隊空難

好痛

屌你老母，黑哨夠？

仆街死啦成隊鈀狗

屌你大碌冷靜啲得唔得呀

哈哈哈 學你地巴狗啲仆街野
放大動作

TAKE OFF AP 出個快既搏一搏

羊 又嚇尻球迷

巴黎全隊全管理層仆街死

主場黑撚到咁

直紅都得啦屌

羊想點

SoB真係考牌之路唔易行

包皮?番歸食屎啦

屌你個福

你隊賤種尋晚咁嘅表現你就咪上水啦

福真係 ...

垃圾球証黑到

福尻完未呀屌。。。控球波都控唔好

LKK >>>> 包皮

出木未

紅啦屌佢

羊唔撚掂

嘩咁都得黃

Fred想打落迪馬度

一球咋 求下你啦

聽到好大聲chant ole's at the wheel

屎

卡雲尼係咪有傷

準備出chong

麥湯而家好有大將之風

喂， 有人熱身未？？

手球唔撚吹 天使狗

CAVANI無得踢不如換衫黎MU踢15分鐘

80 分鐘換 greenwood 92 分鐘絕殺

成日影住佢但又唔換佢

絕殺就信天主 日日祈禱

chong先

好彩係鬥 top speed 唔係鬥 explosion / acceleration

Chong

屌你老未，so蛇換人未？

羊格，防守差，出波差，追波唔得，有乜好

戰術黎啦 應該一換換三個

收福換Chong/greenwood啦

換人博啦

啲青年軍呢個情況出仲熱血過Alex hunter

點撚樣換3個？

仲有咩人可以換？

換過一個了

絕殺我口爆自己

rojo 青年軍

換人搏啦sob

跟

絕殺我用精刷牙

絕殺我切j

求你入多粒啦

似係絕殺劇本

絕殺我打j打到射血

求你入多粒

1球咋

屌你要有點樣天時 人和先有機會對psg咁既時間踢
如果後備有貨交就好似果陣福仔陣起架啦

出埋綠木啦

得唔得都叫博盡無悔

shaw

Greenwood 呢

Dream night for Chong ！！！

80分鐘啦

絕殺我聽日lunch係mk裸跑

要斬啦 中場打唔入去

p out

3-2

chong 好緊張

Ninja?

出黎啦

total block

尼馬下底個個係咪 ninja

入多球泊大巴

禁制啦上牙

係

-p -ford
+chong +wood

Chong 仔加油呀

絕殺我立刻落街裸跑

絕殺我乜都得啊 求下你

補時絕殺就夠

有冇後備殺手

史摩好波！！！

收福無意思，唔覺得有人好過福 有無氣都咁話

絕殺到我同女神表白！

絕殺啦

So b落埸

Yes

蘇sir自己上陣

最後幾分鍾盡地一搏換綠木啦

知羊會出事

包皮?問撚過史摩未?

Ninja

莊仔睇到路？

Chong仔

換三個 = 自爆 DQ

44通常都有驚喜

ddg

要熱血然波出局了

psg goal

屌你快手啦

Agger

屌你老母

迫佢

block

絕殺我放棄女神

你老母

球證 都黑左咁撚耐，比個12碼我地得唔得

Chong會唔會做英雄

屌你全家仆街死

快啲搵人產落去忍者龜到

弱智閪屌你

最後一分鐘先比

頂到盡

包皮今場有冇咁廢？？

死唔去

痴線

大難不死

Show Blocked User - FA6054

咁都未死得

蘇sir可唔可以自己落場

單機啦屌你老母

你死撚左佢啦

嚇到標屎

報假分爆閘狗生愛滋花柳兼仆街死

嚇撚死我

必有後福呀

我曼絕殺小妹幫全POST手足含撚

無得諗
一定要搶

包皮今日狂冼腳

無時間啦

攻佢老母

Ddg

迪馬控到成個傻閪咁

大佬寧

屌你老母，話撚左我救哂！

攻啦 冇時間啦

現場應該冼到仆街

好彩

快撚啲呀

射啊射 射他吧

求你啦

Smalling

ddg真係

dalot扮on9

上啊

屌 華拉提好似變魔術咁 點都拎唔到佢波

plssssss

迪狗越咗位喇

攻佢老未

絕殺我即刻仆街

54

Gogogo

綠木來了

壓上去 博啦！！！！！

細緊今場好撚勁

綠木

44 54

快手絕殺

好撚熱血啊!!!!!!!!!!!!!!

屌350k續落ddg到啦

拖到我哋壓上去

射佢老味

一球成名好嗎？

Chong 綠木 一球

molamola

求你絕殺

跌就foul

羊out

入多粒我真係乜都得呀好唔好

換走白lin壓佢老味啦 all in or nothing

綠木！！！！！

青訓殺呀

黎啦

絕殺我咩都制 快啲啦屌你奶

由將軍澳運動場踢到入歐聯

熱血

青訓絕殺呀

絕殺pls

Foul夠未呀 Dnlm

求絕殺

87

一球成名啦!!!!!!!!!!

仲有好多時間呀 沖呀

少少野都foul 球證係咪偏幫到咁

入多粒我表現唔戴套叫雞呀

綠木快goal

攻呀 不成功便成仁

It’s not over yet

福今場軟到

綠木！

不成功便成仁 攻佢老母冚家富貴

成隊最老ddg

絕殺呀

mola mola

Come on United!

福仔如果今日夠fit 其實真係cup 到

攻呀

福仔

lets go

唯一一球好波就係助攻lkk

Come on mu

保方派多次膠啦

攻！博盡踢埋好波，輸唔係輸自己，輸球證炸屌你老母

仲放高波做乜

衰B仔果球

角球！！！

加油呀

角球

今場收貨啦
咁既人腳打到咁

中手喎！

手球唔吹，黑哨

角球 細緊頂撚爆佢

Sob,角球呀！！！教左絕殺未？

恭介呢

射佢老未 攻啊

Shoot shoot shoot

手球又唔撚吹？

var!!!

睇var

12？

係呢球啦
史摩寧加油靠你!!!!!!!!!!!!!!!!!

VAR !

VAR！！！！ 手球呀！！！！

var

睇VAR

Var

唔係咁好玩呀?

Var!!

VAR!!

有機呀

var!!!!!!

比呀比呀！！！！！

我求下你

嚟啦

唔係呀嘛

喺到！

罰球

求下你！

VAR!!!!!!!

12m求下你

世界杯佩利鍚果下都比

please

雖然唔覺得會比

有呀唔該

Please

Come on!!!!!!!!

幫作客fans係咁叫var

12碼唔該！

冇喇

比啦 比12m+入 我仆街死

唔敢睇呀屌

係咪禁區

不過咁撚黑點會比

var come on
12m!!

12m

禁區呀屌

12碼！！！

pen!!!!!!!!!!!!!!!!!! #!!!!!!! ########

Var var var var var

好似唔係

Yeah

有呀

!!!!

比左

12！！！！！

12碼
一定要入呀屌

屌！！！

加油加油

唔敢睇

絕殺唔該！

手球啦

同我入呀該

我唔撚敢睇

入呀屌 盧仔 上啦屌屌屌屌

好撚緊張

要入呀！！

有啦掛 撞到手彈開

求下你

邊個射

求下你入

Dllm好緊張

入呀

我唔敢睇

屌咪比福射啦

入呀屌

垃圾福踢
唔好 miss

福我求下你

屌好大壓力呀！！！！

盧仔帶帽？

笑左

痴撚線

福射

如果咁都唔比VAR取消左佢啦

屌你 痴撚線

呀

福射....

福我求你

好撚緊張啊屌

求下你 入左我乜都得

要入呀

喂唔撚係呀

點會唔係lkk

好撚驚呀

我求你呀福

好撚緊張屌你老母

好撚驚

求下你絕殺pls

求下你比LKK

比盧射啦屌

唔敢睇呀

兩次都唔比盧仔帽

心跳150+

pleaseeee

求求求

!!!!!!!!!有呀屌你老母

唔入都唔會屌

入please

福 加油呀

超撚緊張

求下你要入

入佢老母

入plz

好緊張啊

出哂汗

好緊張呀

plzzzz

Goal

搵後生仔射..

求你

反 cup

GOaLlLLllLLlLlll

yesss

goooooooooooooal

Fred好野

有喇

好波！！！

入

呀！！！！！！

好波！！！！！！！！！

Yes!

Jor

晉級！！！！

反杯

屌你老母閪死巴狗

好野！

絕殺

大奇跡

嗌左出黎！！！！！

喊左

Yeah!
大難不死必有後福

好撚開心呀屌你老母

頂撚實呀

goallllll

Goal!!!!

Cup

goallll

考牌成功

嘩

好撚興奮呀

今場PSG派三次膠，輸三球出局

好驚

頂撚住

嚇到傻撚左

痴撚線屌你老母

奧比斯！惜食堂！

頂埋佢呀！

頂住呀！！！！！！

反佢cup

咸能左

叫撚左出聲

媽呀

咪撚燈

個list準備

頂住呀

好想睇下迪馬狗個柒樣

好撚激動呀

屌你老母！！！

屌你老母 好滾動

留名睇走數

頂住 唔該

頂撚住呀

咸撚左

畈峙少畈永系之畈系寸入之炭凡伙八；！！！！

心跳好快。 求下你

Goal!

united never die

頂撚住呀仆街仔們

有今生無來世

守呀 please

咸
堅喊

屌撚住呀！！！！！

好感動呀

cls

抵撚死psg

抵撚死啦甘賓比
上場不死仲要入波

lets go MU

united never dieunited never dieunited never dieunited never die

。。。

守撚埋完場先

屌你老母psg!!!!

ddg做乜唔接

做咩唔接

福仔射得靚！

黑哨一啦 屌你老母

Yes!n!n

屌你老尾睇到我跪撚咗係到

好緊張！

喊咗岀黎！

Cls

頂撚住呀！！

屌

頂能住呀

對唔住啦保方
不過某程度上佢都送左粒

喊出來😭

迪馬狗食屎啦

SO B傳奇仲未完, FERGIE TIME!!!!!!!

迷福迷盧 全隊迷撚哂！

喊撚左出黎
守撚埋佢就搞掂

喊左出黎

好彩有睇

屌 判十二碼個下斷左線 睇唔返
咁都反cup到

扮死狗呀

完撚未呀

好想喊 好波

頂住

好在唔係普巴射

真係魔性澎湃

多謝球證！

頂撚住 唔該你

迪馬狗

我都係
屌佢

好撚興奮

不枉挨夜了

喊撚左

我真係喊左

守撚埋佢呀！！！

見到球12喊左

剷迪馬狗未！

我隊曼

完味

渣古中堅

好波呀

保方抵死

上年同今年又係輸12碼

尼馬個樣

!!!!!!!
85 開始無 F5
而家可以了！

史摩寧好波!!!!!!!!!!!!!!史摩寧好波!!!!!!!!!!!!!!史摩寧好波!!!!!!!!!!!!!!史摩寧好波!!!!!!!!!!!!!!史摩寧好波!!!!!!!!!!!!!!史摩寧好波!!!!!!!!!!!!!!史摩寧好波!!!!!!!!!!!!!!史摩寧好波!!!!!!!!!!!!!!史摩寧好波!!!!!!!!!!!!!!史摩寧好波!!!!!!!!!!!!!!史摩寧好波!!!!!!!!!!!!!!史摩寧好波!!!!!!!!!!!!!!史摩寧好波!!!!!!!!!!!!!!史摩寧好波!!!!!!!!!!!!!!史摩寧好波!!!!!!!!!!!!!!史摩寧好波!!!!!!!!!!!!!!

完未

補咁撚耐

抵撚死 迪馬 丹狗

吹未

手都震埋

屌你老母迪馬狗抵撚死啦

好撚開心！！！！！！！ 呀sir唔好再通波仔

迪馬利亞我屌你老母

成撚日扮傷放假，慢慢放飽佢

兩日大奇蹟, 睇到我想喊

快啲完場

完左未

第一次睇波真係喊撚左屌你老母

迪馬利亞踢波真係好衰格

屌你老母，黑哨黑足首次回合，仆街死啦

吹啦屌你老母

抵死迪馬狗
上場牙斬斬

迪馬利亞FUCK OFF啦屌你老母

迪馬利亞 我屌你老母啊

蘇sir着住件練習衫

其實由歐聯抽籤絕望到宜家絕殺真係好L癲

完啦下話

頂唔頂得緊

扮野

聽晚返香港即捐錢

完場指住迪馬黎笑

屌你演員

完場搵人去迪馬面前雲佬式慶祝唔該

完得未

完未呀

完場未呀頂

完場未

呢球都想draw 12碼收皮啦

黎睇輸波

跌你老母

迪馬利亞全家斷腳死

咁都比我嗌到

黑哨肯完未

迪馬利亞抵你老母閪死啦

完啦屌

吹未
98 分鐘

好撚開心！

未完？

完未呀 屌

黑哨唔撚吹完場

完未呀屌你老母

完啦 屌你老母

吹啦 屌你老母

完場未呀屌你老母

p仔

鈀狗食屎啦

唔好再話佢黑, 佢比左12M我地

Sob屌你老母 一次又一次創造奇蹟
咁都冇得坐正既 成個曼聯管理層仆街死

邊有補咁撚耐呀

1-6番來了

保撚到幾時

唔係仲有位未換?

完係咪mu 晉？

仲唔完場

係Var

屌頂埋佢

chong怯到

until they score

Until PSG score ?

快手完

8分鐘啦頂

保幾耐呀，完未呀

迪馬

喂完未架

型撚到

好撚熱血
條J出血了

完場

99

100都黎喇屌你老味

快撚d完啦

找數啦屌

要UNTIL THEY SCORE就唔比會12M啦 慶祝啦大家

Jor!!!!

Goooooooal 搞撚掂

好撚開心呀

終於完，博盡！好撚開心

完場啦

完

屌你老母迪馬狗！！！

我愛大家

唔明成場冇乜攻勢，咁都入到3粒

迪馬利亞死傻閪

Chongy清呀

好感動啊屌

屌你老尾好滾動

史摩寧=世1
仲有人敢反我屌你老母反屎

我喊撚左

贏撚左啦屌你老母黑哨狗

硬補

奇蹟進級

廸馬

好開心

射左

好撚感動

屌你老母 完啦

GGMU

完場未啊仆街

迪馬仆利含撚死

YEA!!!!!!!!

凌晨大叫左

屌好撚想咸呀仆街

我曼

痴線㗎
sob奇蹟之子

迪馬狗又出局啊?
屌你老母啦

OLE AT THE WHEEL

我條燈飛有用呀 好撚開心

屌真係贏撚咗

List?

成班記得捐錢

找數呀咁多位巴打

屌你老母lkk 最尾再守兩球 贏撚左啦屌你老母！！！！！！

曼聯！！

屌痴撚線

爭氣呀！！！！！！！

流左馬尿好感動

終於

唔敢開po睇

好想喊

屌你老母我好撚開心

冠軍？

大奇蹟日

抵撚而啦

仆街黑哨，肯完未

屌你老味 叫撚到成村都聽到

安慰王盧卡古 做野

so b 乜撚牌都考完啦

LKK 攬住對面個MVP

抵

近依幾年踢得最好既其中一場

喊到我

咸能到我仆街

天呀！！！！！！！！！！！！

好撚興奮 訓唔到

真係贏撚左

10年無試過嗌到咁

魔性澎湃！爽啊！

救命 真係癡撚線 熱血到
福仔無炒到驚到我

真係喊左

屌
痴撚線幾多年未試過咁撚熱血
真係想喊

六十位手足找數啦

見到麥巴比同迪馬個死樣真係爽

巴黎班閪狗以為自己贏緊 屌哂你地老母呀而家

屌你老母！正！

The greatest of English football
We’ve won it all

熱氣絕地反cup
搭緊巴士返工大嗌左出黎

出線呀屌！！！！！

影住迪馬個閪樣心涼到

奇蹟出線

喊出黎

成日話讓我地兩個 依加讓你成隊正選都贏你

見到迪馬利亞灰晒
好撚心涼

咸左

屌你老母！！！！！

影撚住迪馬個狗樣，好爽

暴動！！！

激動到喊出黎

個list係邊

好撚開心

喊出來

補時長到嚇撚死

好撚熱血

嚇到個心就黎爆
好波呀

哭了

奇蹟呀真係

多謝六十位手足

迪馬狗唔叫Fuck Off啦？

Ole is on the wheel!

成班後生仔都贏到進級
爭氣啊

YES!!!!!

迪馬利亞仆街啦 死傻閪

我愛曼聯我愛蘇蛇！！！！

Chong 真係好小朋友波

!!!!!!

this is manchester united

找數
痴撚線
I love var

迪馬利亞

挨夜睇好波！！！

屌 咸左

奇蹟出線
好撚感動

救命 真係熱血 sob

今日係VAR最光明既一日

換咗教練之後好多熱血波睇

Lkk好善良

又一場我曼歐聯經典

佢成都要扭

大腳斬去角球旗啦

VAR!!!!

我曼客戰9連勝！

勁撚過費蛇呀屌

球證最正確既一下

仆街要抄成個list

找數啦

我屌你老母呀迪馬利亞

今季唔反lkk

邊撚個再話下場咩真正考牌我屌撚到佢收皮
Sob本牌薄仲靚撚過啲名牌教練

Glory glory Man united,
Glory glory Man united,
Glory glory Man united,
As the reds go marching on on on!

so蛇唔識輸

估唔到 球證會俾 本身都拎好曬波去開角球

梳 大叫左次佢個名

魔性！！！！

行去迪馬到fuck off 啦

感動到喊左出黎

好撚開心呀屌

奇跡呀屌

不得了

好想喊

奇蹟呀

呢場真係好撚經典

佢唔係so sir, 係so神

痴撚線！！！！！！！！！！

多謝保方

幾撚耐無試過咁熱血多謝球證最後肯吹個12碼

上場靠kimpembe唔洗紅牌 今場要還

首回合咁撚柒串

你班撚樣找數你班撚樣找數你班撚樣找數你班撚樣找數

真係奇蹟屌

LKK多多錢都唔賣

Glory glory Man united

Fergie time

0600

班幼幼攬埋一齊
好團結

去緊旅行俾fd屌都抵

痴線，喊出黎
即簽蘇B做正式啦

各位找數喇喂

有無人cap左天使

之前邊撚個笑9我

睇個下以為冇

仆你個街條link去到var果陣斷左睇唔到
即刻上bet365睇算

痴撚線！！！！！！！！！！！！！！

ole at the wheel

好想大叫

ole time

考完牌啦...sob

Kimpape上場走左張紅牌
今場輸番個12碼啦

包皮

最後lkk打後衛頂波個動作好好笑

係啱啱想講
就算佢呢季再甩波 9插花都唔屌了

又暴動

就算犯錯你都怪唔到佢啲乜
落黎真心腳軟

臨尾12碼救全家

cls咁樣贏

好似贏左UEFA FINAL咁

sob 仲有咩撚野牌要考呀！屌你呀！！！！

一世迷大碌了

邊個跑最多？
岩岩睇唔到

找數list ready

chong最尾爭啲出事

我叫能到成家都起能晒身

dododododododo

一定找數

屌你 喊左出黎

痴線架

射哂出嚟

找數list

聽日就宣布sob轉正啦屌

代惜食堂多謝你地

其實真係唔勁
返法甲打飛機啦

屌你老母 喊撚咗

爭氣！

屌你老母 睇撚到眼濕濕
好熱血呀

訓唔返 直接準備返工算

球證即刻入隧道
平時多數會係中圈留一陣先

唔掂

快啲俾蘇B做領隊

仲諗住屌大佬有右邊唔比

VAR我愛你呀

8強囉

見到迪馬灰哂 好心涼

lkk
福仔

好撚high

整多張迪馬狗
整多張尼馬

如果咁都唔撚肯找數一定唔係真曼 屌你

好感動

呀呀呀呀呀

好撚痴線

見到佢睇得VAR都知有12M
SO B傳奇繼續!!!!

見到屁馬咩都做唔到個樣好正

我錯 福仔你繼續著住曼聯嘅10號 直到掛靴

好彩無訓

五舊唔走數

係圖書館大叫左

摩狗條仆街出離回應下

好癲呀

入埋四強先

好耐都無試過咁激動

唔撚訓 好撚興奮

抵死

好撚興奮 好撚想叫多次 忍到好相喊

中場勁波果下？

返去收埋條尾數

Shaw fred smalling mctom dalot lkk全部好撚掂

咩topic名好

🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴

福仔幾時咁多紋身

我曼！

好開心呀

100111111111

痴撚線 好彩有var
英超應該唔會睇到

and solskjaer has won it！！！🔴🔴🔴

難得細緊守得咁好

老老柒柒 咁都唔收貨？

大奇蹟日！

1001

殘陣都贏！
轉淚點真係拜利傷出